隔離小朋友狂玩狂踩上地鐵櫈

我猶豫左好耐話唔話佢呀媽...

我猶豫左好耐話唔話佢呀媽...

最後我無出到聲

廢不廢？

利申：周圍去到我落車都無人出聲

反正你最後都無出聲，開POST擺撚?

只敢開post上連登問

唔敢出聲係正常
除非有朋友一齊

不過唔太敢出聲 應該朋友都唔多

下次行埋去細細聲同佢老母講：「請照顧好同行小朋友」

持個keyboard 出黎啦

如果同小朋友講「你老母點教你架」

跟手喊埋

咁我應該上到youtube了

我會屌佢 人地唔洗坐？ 會屎忽幫你個仔抹乾淨？

個細路未成年你都要搞

得喇得喇 言語上ma
有咩留返同個官講得架喇

[地獄鬼國又死一件] 為咗影洪水 媽媽鬆手跌咗個仔落急流

睇下呢個post舒下壓